韓媒曝少女時代金泰妍與Vixx Ravi熱戀中，被拍男方家聖誕親密約會

據韓媒報道，據熟悉泰妍和Ravi的身邊人士透露，少女時代金泰妍與VIXX的rapper金元植Ravi正在熱戀中，兩人通過熟人介紹相識，已經在一起一年了。本月25日，韓媒拍到泰妍與Ravi在男方家中享受了聖誕約會

RAVI真係好樣衰
牙邊靚仔好多

係真唔係 ravi都似好仔
查實vixx仲會唔會出歌

佢越食越細 食親都細過佢

否認咗啦
佢哋幾時先結婚嗱嗱聲搵個好男人

老

臭G西㾗到

牙邊比臭G呃左個處

仲係度

老處男

乜原來你仲喺到

泰妍而家個樣

又食嫩草

整容老🐔